[KPOP]搵歌！

想搵首歌男聲
應該係ost黎
一開頭就係dadaladada dadaladada
之後中間有句but I don’t know
有冇巴打絲帶記得\知係咩歌

秒

唔該巴打